-在家千日好-入黎我地tg狼人gp啦

廢話唔想多講
上年都有係到搵過人入gp
雖然有興旺都有衰落
我地既活人谷友都想再招番啲新血

但唔好入黎食女/招兵 thx

都係果句 禁下面條link留低你tg id

Thx 完

咩時候玩多？
駛唔駛錄音講野？

時間黎講都係好彈性
錄唔錄音冇所謂 其實都係睇個人姐
我地好隨心

其實啲表格既id我已經加哂
但發覺有啲id係存在既 但加極都加唔到
可能有啲巴絲設定教左唔比人加你入gp
麻煩留意下個setting先
射射

約出黎玩定用咩玩？

用telegram 既 bot玩

我發覺有好多留低嘅id 都加唔到⋯
呢到我做個簡單嘅說明啦⋯

所謂既Username 即係
用黃色螢光筆圈住 ’@‘字頭嗰個

射射